點解 放棄 英文係give up 而唔係give down

因為比上不足，比下有餘